有冇人覺得《新喜劇之王》宣傳海報個摺凳白雪公主好撚柒？

個畫出嚟，揸住摺凳嘅白雪公主背影，柒到我唔敢望……………完全唔知做乜鳩

然後周星馳仲以為自己係香港好紅，影個背影，簽個字就以為票房保證

完全係侮辱舊嗰套《喜（悲）劇之王》

個揸摺凳嘅白雪公主畀我嘅感覺好支那：山寨，將啲嘢炒埋一碟就以為好

其實個白雪公主咩意思

冇人知

只係覺得好柒
只係用返夕陽、摺凳、李力持式嘅褲浪/背影特寫呢啲元素落去炒埋一碟

係地鐵站見到
其他賀歲片海報就鬥人多
就好似話比人聽星爺一條友都夠做咁

周星馳生左個女

套野佢一個演員都唔敢SHOW 出黎，因為冇人識

咪又係大把人入去睇

係你仲以為周星馳會CARE香港市場, 佢依家只肯為左香港影個背影，簽個字, 拍兩條廣告

有冇trailer 睇？

我幫樓主撐5秒, 一陣就成班星狗同5毛衝入黎咬人

冇事

我都唔知佢想致敬d乜

安樂今年好保密，小弟做緊百記早兩日睇咗呢套，都俾經理下令封口唔準透露劇情內容任何資料出去

冇人想知呀扮乜鳩保密

可能覺得新年檔靠佢搵到錢掛

戲入面係個男人做白雪公主，所以出到黎個宣傳品都柒柒地

全配音，目標觀眾唔再係用廣東話既香港人

我冇咁既金錢同時間去浪費

況且你周星馳已經回曬堂

唔洗比面你

繼續奶大陸班北佬撈頭啦

麻甩扮嬌俏，你估家陣重係廿零卅年前李健仁扮如花嗰個時代咩

個trailer有幾句完全係抄disaster artist